{
  "cards": [
    {
      "question": "Capitale france",
      "answer": "Paris",
      "probability": 0.25,
      "statCard": {
        "nbTimesSeen": 3,
        "nbTimesCorrect": 2,
        "nbTimesWrong": 1,
        "timesSpent": [
          78114,
          2465,
          1982
        ]
      },
      "tags": []
    },
    {
      "question": "Capitale Allemagne",
      "answer": "Berlin",
      "probability": 0.5,
      "statCard": {
        "nbTimesSeen": 2,
        "nbTimesCorrect": 1,
        "nbTimesWrong": 1,
        "timesSpent": [
          7250,
          937
        ]
      },
      "tags": []
    },
    {
      "question": "Quelle est la capitale de l\u0027Espagne? ",
      "answer": "Madrid.",
      "probability": 1.0,
      "statCard": {
        "nbTimesSeen": 3,
        "nbTimesCorrect": 0,
        "nbTimesWrong": 3,
        "timesSpent": [
          86033,
          2216,
          16516
        ]
      },
      "tags": []
    },
    {
      "question": " Quelle est la capitale de la Suisse?",
      "answer": "Berne.",
      "probability": 0.5,
      "statCard": {
        "nbTimesSeen": 3,
        "nbTimesCorrect": 1,
        "nbTimesWrong": 2,
        "timesSpent": [
          87822,
          3789,
          1131
        ]
      },
      "tags": []
    },
    {
      "question": "Quelle est la capitale du Portugal? ",
      "answer": "La capitale du Portugal est Lisbonne.",
      "probability": 1.0,
      "statCard": {
        "nbTimesSeen": 1,
        "nbTimesCorrect": 0,
        "nbTimesWrong": 1,
        "timesSpent": [
          13730
        ]
      },
      "tags": []
    },
    {
      "question": " Quelle est la capitale de la Belgique?",
      "answer": "La capitale de la Belgique est Bruxelles.",
      "probability": 0.5,
      "statCard": {
        "nbTimesSeen": 2,
        "nbTimesCorrect": 1,
        "nbTimesWrong": 1,
        "timesSpent": [
          10847,
          2940
        ]
      },
      "tags": []
    },
    {
      "question": "Quelle est la capitale de l\u0027Italie? ",
      "answer": "La capitale de l\u0027Italie est Rome.",
      "probability": 0.5,
      "statCard": {
        "nbTimesSeen": 1,
        "nbTimesCorrect": 1,
        "nbTimesWrong": 0,
        "timesSpent": [
          1711
        ]
      },
      "tags": []
    },
    {
      "question": " Quelle est la capitale de l\u0027Autriche? ",
      "answer": "La capitale de l\u0027Autriche est Vienne.",
      "probability": 0.5,
      "statCard": {
        "nbTimesSeen": 0,
        "nbTimesCorrect": 0,
        "nbTimesWrong": 0,
        "timesSpent": []
      },
      "tags": []
    },
    {
      "question": " Quelle est la capitale du Danemark?",
      "answer": "La capitale du Danemark est Copenhague.",
      "probability": 1.0,
      "statCard": {
        "nbTimesSeen": 0,
        "nbTimesCorrect": 0,
        "nbTimesWrong": 0,
        "timesSpent": []
      },
      "tags": []
    },
    {
      "question": "Capitale de la Suisse",
      "answer": "La capitale de la Suisse est Berne.",
      "probability": 0.25,
      "statCard": {
        "nbTimesSeen": 2,
        "nbTimesCorrect": 2,
        "nbTimesWrong": 0,
        "timesSpent": [
          3732,
          1921
        ]
      },
      "tags": []
    },
    {
      "question": "Capitale du Kenya",
      "answer": "La capitale du Kenya est Nairobi.",
      "probability": 1.0,
      "statCard": {
        "nbTimesSeen": 1,
        "nbTimesCorrect": 0,
        "nbTimesWrong": 1,
        "timesSpent": [
          2583
        ]
      },
      "tags": []
    },
    {
      "question": "Capitale du Canada",
      "answer": "La capitale du Canada est Ottawa.",
      "probability": 0.5,
      "statCard": {
        "nbTimesSeen": 1,
        "nbTimesCorrect": 1,
        "nbTimesWrong": 0,
        "timesSpent": [
          1141
        ]
      },
      "tags": []
    },
    {
      "question": "Capitale de la Russie",
      "answer": "La capitale de la Russie est Moscou.",
      "probability": 0.5,
      "statCard": {
        "nbTimesSeen": 1,
        "nbTimesCorrect": 1,
        "nbTimesWrong": 0,
        "timesSpent": [
          2006
        ]
      },
      "tags": []
    }
  ],
  "tags": [],
  "statDeck": {
    "nbTimesOpened": 1,
    "nbTimesCorrect": 0,
    "nbTimesWrong": 0,
    "nbCardsSeen": 0,
    "timesSpent": 0,
    "lastOpened": 1672999956696,
    "creationDate": 1672999894492
  },
  "name": "Les capitales",
  "description": "Des cartes pour r√©viser les capitales"
}